有冇試過喺餐廳食飯遇到一啲好窩心嘅事？

今晚本身約咗朋友食飯，不過俾人放飛機咁我唯有自己食啦

我嗌咗個青咖哩雜菜飯，諗住話青咖哩應該唔辣，點知辣到我係咁標眼水同流鼻涕

點知食食下，啱啱幫我落單嗰位侍應姐姐突然行埋嚟，放低咗一件蛋糕同一疊紙巾，我心諗做乜鳩

「先生你好呀，呢個係我哋餐廳最受歡迎嘅藍梅芝士蛋糕，係請你食㗎」

「下？」

「唔好咁唔開心啦，加油」佢講完之後向我點一點頭，跟住就行開咗

我諗返轉頭，今日係happy friday，周圍都一pair pair或者係成班朋友去食飯，得我係自己一丁友，又一路食一路抹眼淚，佢可能係以為失戀/失業/壓力好大，所以想鼓勵下我

我真係失戀嘅時候都冇人對我咁好估唔到食辣嘢食到標眼水反而有陌生人請我食蛋糕

嗰種感覺就好似《食神》入面火雞姐喺史提芬周俾人打咗獲之後請佢食叉燒飯咁，真係好~好~味~呀~

唔知侍應姐姐你睇唔睇到呢個po，我想再同你講多聲多謝，多謝你請我食蛋糕，但係其實我真係冇唔開心順便我想你同個廚反映下，個青咖哩真係好辣，我諗爭少少就到譚仔大辣，如果有得揀辣度就好

樓主靚仔？

肥矮柒毒，bmi過30

唔使問我間餐廳叫咩名

非PR公司

只係想分享下香港其實仲有餐廳係好有人情味，特別係黃店

笑咩真人真事
好Warm

個人經驗（標榜）黃店好撚難食⋯

黃店就開名啦

借人地碟飯流淚

人間有情

應該唔會諗你係失戀
諗你係失業

巴打一定好靚仔

坦白講啲嘢食真係麻麻地

食到一半已經諗住唔會食第二次，但係佢請我食蛋糕嗰下好感動

可能都係總之多謝佢同我講加油啦

咩意思呀你

真係好辣吖嘛

剩係試過食拉麵食到上氣唔接下氣咁..之後有職員見到
無啦啦比杯野飲同紙巾我~

PS.我就係鐘意食到頭暈既感覺

係，香港其實好有愛

好體貼咁好服務好扺讚

咁件蛋糕好唔好食？

件蛋糕幾好食係個咖哩爭啲